大家覺得鐵探超越咗美劇Breaking Bad未？

Breaking Bad好睇啲 - 正皮
鐵探好睇啲 - 負皮